［勁過罷工］政府有七成收入來自利得稅同印花稅

如果冇人買賣樓宇同股票，政府收入將會大減。

「2017-18年度本局的整體稅收為3,286億元，較上年度增加384億元，即13.2%。在收取的稅款總額中，利得稅及印花稅合共佔71.3%。」

樓仲有機會
股好難斷，主要係機構買多

一齊買美股

稅既收入，但賣土呢

有邊隻推介

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

政府都唔care

高地價政策